頭先聽吓甄楚倩首virgin love，以為關淑怡唱 (◔_◔)

聲線有d似？

如果冇見到封面你會唔會覺得佢唱

128 維園見

ku [/quote]

出過同一首

冇人 ？推推佢d歌先

我要跳動跳跳新姿勢 ？

試過也算擁有 ？

我知道 ？